外國係咪好難揾到個冇紋身既鬼佬同鬼妹？

好似個個都有紋身

唔係
不過有紋果d通常搞到自己鬼5馬6